男人有時應該知難而退

分左手留戀唔捨得唔係問題
但希望各位失戀巴打可以振作
比個期限自己 增值下自己 唔再諗佢
女死女還在
有時明知留唔住人地個心就唔好再死纏爛打
得返黎既只會比條女無限恥笑同睇你唔起
共勉之 希望係呢段時間既巴打可以頂撚住

男女都係啦
拎得起就要識放番低

身邊有朋友仲執迷不悟緊

勸唔聽既話就幫唔到咁多架啦

首先你要有個女朋友

都係想鼓勵下身邊發生緊呢d事既人姐
唔洗要女朋友都可以既